呢條女好撚想做網紅呀大家幫幫佢啦

Sor9 for P牌

死大陸閪扮香港人屌你老母
平時話示威者收錢都唔撚出聲屌你班仆街
人地去救人換黎無左一隻眼
係真正既捨己為人呀
我屌你老母 C你老母IA組織
收你老母閪錢 買地葬你全家呀死八婆

見到有人話佢收錢真係忍唔撚住

一齊去屌撚到佢收皮